港鐵站大量狗集阻人搭車

有冇ching知啲狗喺邊 我怕狗

好多便衣潛入車入面